宜家啲妹妹仔淫到傻

16歲就咁大！我係拜登都送佢一個美國國籍

廣告？

又諗住靠連登上位？

邊到咁多廣告

連登係小數點上位

咁豬

豬西也是肉

戴晒口罩都見到係豬？

名呢

不得了

樣係得就唔洗收收埋埋啦

你啱

拜登應該會厭佢太老

嫌